唔知係咪比個網友block咗

年初一whatsapp佢，講咗句新年快樂，到依加仲係一個單剔

但telegram又冇block到

學我冇裝whatsapp得tg

可能一陣Telegram都係一個Tick呢

柱仔又溝唔到女？

十卜Ching

駁唔到

啲同學同事唔用tg

之前有冇嗌過交先

網友係咁嫁啦

冇

唉😩

岩啊

網友之間反面只需要fb click del and block.

唔好咁啦

睇唔睇到profile pic

可能人地轉咗電話 無啦啦點會block 人

咁sad 㗎咩

唔sad嫁咩

一開頭已經睇唔睇到 可能根本冇加我contact list
Tg睇到 而且仲係last seen recently

可能人地del左你聯絡人姐

應該從來冇加我聯絡人

係咁ga la

前幾日咁啱見到佢喺高登某個post留言

最近幾個月嘅對話

我🙂
佢😶

16年10月1X
🙂好耐冇傾過計 你最近點啊？

161027
😶Yup
🙂Hello

161103
🙂我最近點點點......
😶我因為...所以超級忙

161225
🙂聖誕快樂
😶你都聖誕快樂啊
🙂仲係好忙？

161228
😶係啊 12月吖嘛

170101
🙂新年快樂
😶你都係

170128
🙂Happy lunar new year ✔️

此post已完

😞

樓豬好慘

樓主你沉咗船？

Sd左相比人睇？

其實沉船唔係同不道德行為有關咩？

一定唔關事
佢之前已經見過我icon 都冇乜特別
反而係我冇見過佢

睇見啲對話都覺得sad
呢個冇架啦，下個啦

以前算幾好傾😕

幾好傾都係以前 佢覆得你咁hea就慢慢地退場啦

唔知佢依加點呢😕
我相信佢真係好忙嘅🙃

係時候抽身啦
就算佢應你都唔會點深交到啦
倒不如止蝕離場

利申：身已抽雖然仲諗緊佢

係咪人地用你電話搵到你FB
一望樣就唔想理你呀

辣拾

都話佢一早見過我whatsapp icon

同埋我相信佢唔係咁嘅人

而且我電話搵唔到我FB

Sor lo

柒

其實會唔會只係佢去咗拜年丶外國旅行？

會唔會咁耐唔應
可能電話都換左啦

放棄了😕

下個更可愛

網友 真係唔好太上心。。

我估應該係冇加我contact list兼換咗電話🤣

網友真係 可以話消失就消失

你啱😕

16年10月1X
🙂好耐冇傾過計 你最近點啊？

161027
😶Yup
🙂Hello

呢刻已經可以唔洗再搵佢啦

你想唔想知再之前嘅對話係幾時？

好

已經係2015年嘅事
（del晒）

Del哂就岩

樣都冇見過，唔好FF咁多啦，人地結左婚你都唔知啦

巴打唔好呃自己啦

已經唔算呃自己啦咁

唔好咁在意人與人的問題生活會更高興

但人同人相處得好 都會開心啲

樓主放返d心機係第二d野到
分散下自己注意力吧
我都試過比人block
個下感覺真係好難受
第二日佢unblock返我
所以試下冷一排唔好再搵佢
搞下自己野仲好

Telegram仲係last seen recently
係咪轉咗電話咋？

真係無經驗
比人block正路好似上面講
無profile pic
無status
無上線時間
單剔

不過依家whatapp 可以set左唔係contact list睇唔到頭三樣/直接唔開

所以答唔到
再唔係你試下再搵佢？

我係佢生日同佢講生日快樂都仲係單tick，我諗應該係我未升級whatsapp到連線版所以先咁
利申：單tick左幾個月